大家諗清楚

我從來都無上連登 今日都係第一次係度開post
中共可以用好多手段去分化 同埋抹黑
係睇官媒就知 我希望你地用個腦諗清楚
今日成件事都係一個局 原因好簡單和理非佢無藉口停止你 但只要佢地係中間搞事令你地跟住佢做埋d唔理智既野 佢就有藉口開槍 或者殺人 你話陰謀討又好咩都好隨便你 黎個係事實 中共咩陰招都做得出 唔好再咁傻仔以為衝去死係幫到件事 我好希望各位有番小小戒心對所有野 琴日好好地今日無啦啦變成咁 點解？100%有人搞事 為咩？為左令全世界都鬧你地 令警察傷人合理化 你地明唔明啊